雖然尋晚少人被捕, 但其實可能只係警犬為左遮蓋831恐襲嘅技倆

40都小？

相對
係831大獲啫

有40咁多?